事實證明，豬sir先係真正賭神！

2：0

花都打到夫老，咁你老豆都變鬼佬

豬蛇

導人向善

豬sir 好波！

大師一出手